做過兩年Apple store,你問我答

多唔多基佬？

人工會唔會有機會多過3K

Sor typo

請人未

買機有幾多折？

點先做到？

你地其實care唔care d炒家?

你最憎既一個經理?

lm

你問我唔答？

員工買機有無折？
限買幾多部？

幾時先答?

係唔係一眼睇到邊個係炒機

想問 你幾時先答

88

點解走?

面試係點?我遲下有機見英國其中一間

屌

開左4日無答過問題

你問我得閒先答

樓主死撚左呀

唔記得左